大家點睇Insigne 呢位球員？

163,翼鋒，意大利u21隊長，踢緊拿波里。
點解我會留意呢位球員呢，因為佢真係好矮兼打翼鋒，好想佢知踢法如何？點生存到，我睇highlight 佢唔似梅西咁踢扭扭樂，小弟好少睇拿波里。

空霸型，頭槌好勁,上季入左十三球頭槌

南意，好有球味 黑手黨feel

認真？

Time travller?

佢自己好似話俾人打劫過
個賊仲叫佢入波

體育台！

小睇佢，對唔住

邊到講？

執雞就叻，波追人一個

姐係再次證明矮撚無資格踢波。。。。

唔記得啦，應該都幾年前
未FC

他首

The player's agent Antonio Ottaiano said the robber fled with a Rolex watch, jewels and 800 euros (£626) in cash and asked Insigne, 24, to dedicate a goal to him during Monday's Serie A match against Fiorentina.

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣
想討論佢球技，不佢老婆好似又係人造人咁

認真，好撚廢，吹大左
1.國家隊冇表現
2.打歐聯歐霸都唔突出 阿仙奴條後防上季廢到英超下游都打得爆 insigne波皮都掂唔到
同隊mertens勁好多，比利時都交到波

仲矮過沙基利

但INSIGNE好似跑得幾快下

打fifa 好鍾意用

認真 垃圾 小古華特屌打

高大靚仔

係咪隊友累事炸？

令我諗起之前世界杯有張係費蘭里同矮腳虎果張